「推上熱門」「突發」「文宣」8.5大罷工宣言及抗爭者訴求！

各位香港市民：

我們是一群來自民間，被政府及黑警逼上街頭的抗爭者。

在是次「反送中運動」，不少市民驚覺我們的家園空餘光鮮外表，內裡早已腐爛不堪：

本應代表公共意志的政府，在市民多次聲明民意、多人接連以死明志後，仍舊無動於衷。行政機關如是，立法機關內民建聯等一眾代議士亦如是。
自六月起，此等官員每日把譴責和記者會視作例行公事，尸位素餐；

警察作為執法機關，不但有違大眾過往想像中的專業和克制，更加目無法紀，隨時隨地情緒失控。時至今日，大眾無異於將公權力與致命武力交到黑社會手上。
由前線抗爭者、溫和抗爭者，到單純的路人、長者、青少年甚至幼童，這群披警服的黑社會把超乎常理武力的染指到我們每人身上，完全置法律與公眾安危於不顧。
警察包庇真正黑社會，任由暴徒襲擊無辜的元朗市民；
警察多次於元朗、西環及黃大仙等多個社區，以及金鐘、銅鑼灣等商業區發射催淚彈；
警察毫無人道意識，直接射擊手無寸鐵的示威者甚至記者、救護隊；
警察不但在制服抗爭者後，以發洩心態施加殘忍暴力，甚至失去常性，肆意捕捉普通街坊等。
如此完全不受控制的武力，將會嚴重威脅所有香港市民及遊客的人身和財產安全，因此多個國家都旋即發出旅遊警示，繼而打擊本地旅遊業；

黑社會勾結警察，公然持械無差別襲擊路過市民，受害者更有絕非抗爭者的孕婦。這群黑社會更被拍攝到與立法會議員何君堯，以及警司級人馬有所勾結，藉此逍遙法外；

中共政權完全無視香港人的正當訴求及行動，多次抹黑外國勢力搧動民主運動，企圖誣蔑所有香港人。中國政府亦侵犯言論自由，在內地互聯網隔絕抗爭者的所有言論，只保留支持政府的發言，刻意將廣大中國人民洗腦，把他們推到香港人的對立面。

過去兩個月，我們多次和平遊行，最後不但被政府忽視，更慘遭殘暴違法的警察以暴力滅聲。然而我們不會屈服，今次罷工，正是廣大抗爭者在不斷被忽視，不斷被打壓，無法再忍受被政權任意代表下所發出的怒哮。
罷工並非為了破壞香港人的生活，反而是為了保障香港人的生活，向賤視人民的政府施壓的手段。由罷工、罷課、罷市開始，香港人的行動將會不斷升級，直到這群只屬小數的當權者，無法再忽視屬於香港人的聲音為止。

抗爭者背後並沒有外國勢力，我們只是一群深愛自己家園的守護者；
抗爭者亦沒有資金援助，前線三餐不繼，往往只能以極其簡陋的裝備，靠肉身和意志，對抗肆意用實彈射擊人民的警察。與此同時，所謂的撐警大會卻有多輛旅遊巴接送，事後再享用豐富的盛宴；
抗爭者的原意亦並非破壞香港穩定，卻遭賣港的政府，暴戾的警察，受警察包庇的黑社會，以及藏在背後，想把香港人清除殆盡的中國政權圍困，不得已揭竿反抗到底。

政府與人民從來不是母子關係。社會源於人民，政府的權力亦是由人民所賦予，它永遠只應該是人民的僕人。既然政府無法勝任為人民服務的責任，人民自然會不惜一切，盡義務重奪人民應有的權利！

在這裡的每一位香港市民都有責任和義務，表達自己的意見，改善自己的社會。當有人憑藉權勢和暴力，剥奪每個人與生俱來的權利時，我們理應要不惜一切代價，重奪我們應有的自由。

「反送中運動」發展至今，已有六位市民殉道。在對抗惡法的途中，更多更多問題再次暴露在香港人眼前，過去的五大訴求遠遠無法完全解決種種問題。

所以在這一刻，我們所有香港抗爭者，要求政府完成新五大訴求：
一、立即實行雙真普選，履行中國政府早在回歸前已點頭的承諾，實現港人治港
二、撤銷暴動定義，承認政府與警隊的過錯
三、撤銷現今所有反送中抗爭者的控罪，以及釋放過去的一切政治犯
四、緝拿黑警，重組警隊，同時徹底追究警隊濫權情況
五、徹底撤回修例以及拆除一切香港信用評分系統相關的設施

這是屬於所有香港人的時代，香港人要守護自己的家園！

光復香港，時代革命！

守護香港，守護家園！

緝拿黑警，重組警隊！

港人治港，高度自治！

—————————————
尋日篇野改動咗少少
大家今日一齊喊新口號！！！

推